強烈要求明愛醫院向女武警道歉，建議特區政府出動防暴警鎮壓明愛醫院醫護人員

人民醫院呢咁

拉埋張竹君
記招屌狗

C